有冇巴打用過duolingo學語言?

其實係咪真係學得到

係 但要自己俾心機多方面學
淨靠個app唔得

出面再買教材？

睇報紙

有
個模式比淨睇書無咁悶，比較無咁容易覺得無聊
每日玩可以累積少少Vocab
之後就會識好多
不過呢個唔適合練oral
利申我學緊瑞典文

過年冇野做，係咁係度玩
暫時覺得有三個問題
一. 玩完學過啲Vocab 第二朝又唔記得
雖然好似啲Vocab 係高啲level 都會再重覆
二. 學Grammar會學到好混亂
三. 唔會識讀
利申：西班牙文

用 freecodecamp 學語言最快

LingoDeer又有冇人用過呢
不過冇Duolingo有咁多外語學

覺得佢啲發音好似怪怪地咁
有時又突然間讀得勁快 食哂中間啲音節

用緊 好用返doulingo好多 起碼每個chapter 都會有返啲note比你 比起duolingo有系統啲

但其實都只可以當係supplementary resources 好難全靠呢個app學

利申 大學到讀緊German

LingoDeer係咪用用吓要收錢

頭先試咗試
比Duolingo好
但啲所謂Notes 其實都好難睇
睇黎都係要自己再買書

好似除返開都係十幾蚊個月（假設你一次比足一年）

夠時間讀？
聽講一個語言讀到流利差唔多要二千五至三千小時

好睇學咩語言同學習嘅方法
好似係

咁有乜方法學得好啲？
齋英文都學唔到流利級數

記生字最好用其他方法，例如jot notes/記憶app，duolingo當輔助就好
學grammar佢算係跟難度一步一步咁嚟，想特登睇某個topic嘅grammar可以google其他教學網
因為網頁通常都會集中講曬成個topic，唔會好似duolingo咁一個tense分幾個stage
至於讀音其實西班牙文已經算有規矩，通常都可以見乜讀乜
想確定個字點讀可以查字典搵返個ipa
而假如隻語言有啲難發嘅音(例如上面有人講到swedish，我覺得個sk同sj真係唔知做乜9 )可以試下youtube睇人個嘴同脷要點擺、會係咩聲

多謝巴打分享
讀音個方面自己本身唔識Ipa
有啲難搞
就咁聽好難學，聽錯咗少少野自己都唔會知

只係得日文學得比較好
有上堂學同埋有平時睇開聽開啲日本野

睇係睇學既語言同你用緊既語言既相似程度
香港人同阿拉伯人學日語既難度都差一截

I know that feel sis
大學去過日本exchange
基本交流都冇乜問題，睇電影冇字幕都聽得明七八成
但問題係好難再進步好想可以好到真係日本人咁

係
對歐洲人日文難到痴撚線
但對香港人黎講就相對簡單

這些機會不是屬於我的

讀完書好耐，份工唔會出香港

我用USD30買咗Lifetime會員，唔知而家咩價⋯⋯

我覺得用LingoDeer會比Duolingo容易記啲單字，因為佢每個新字都有圖。我用Duolingo玩韓文玩到6、7關就放棄咗，反而LingoDeer玩到50%。

Duolingo 用網頁版會好啲 叫做有啲grammar notes 手機版作用唔大 但作為入門都叫可以嘅

學咩文都係其實用嗰隻語言去接觸多啲你興趣相關嘅內容會有效率啲 例如我會睇意大利文學同食譜 當然grammar 呢啲要另外下苦功

同埋平時嘗試用嗰隻語言去諗野

呢個完全係只可以話適合本身係高水平既人士用

有得買Lifetime 會員?

用英文諗都有難度啦

有冇圖好似都差唔多

煩在要對住個app讀一次

岩岩down左duolingo落黎試
但略嫌程度較低
應該完晒成個course都最盡到intermediate水平
不過for新手幾唔錯

我諗最盡A2

啱啱發現LingoDeer出咗用英文學俄文既課程

LingoDeer最新外語列表
日韓法德西葡俄越（另外仲有用中文學英文同用英文學中文）

我會上Audible買埋啲外語書黎聽

memrise背字用only

點解唔好用busuu ?

佢係想講 不如用Busuu

可惜我學既外語Busuu冇

係喎盲咗
其實duolingo, busuu, memrise, lingodeer 邊個最好用？
逐個試緊